我個肚腩仲大過coffee 7個月個肚

咁快有左
個野仔邊個ge

你個名好襯你

試過照鏡嚇親自己

黎緊m呀 有你老味

人生已完

Why

未見過自己肥到咁恐怖

屌，嚇撚死我咩

屌呀 我無瘦過

屌呀

關你春事呀

我兩星期重咗10kg 日常生活一切無變 係突然之間

日日同我瞓wo

飲食運動都無？ 有無食藥呀？

原來你係我屋企隻狗

你咪我身邊果個lor

我身邊無人 你係鬼呀？

在心中

5蚊 食屎就有你份

coffee個肚真心唔似七個月，可能係佢個B遺傳到佢既基因，勁fit無肥肉

陣味濃到

應該關羊水多少事

點解你變晒亂碼？